# marvel_heros

Bibliotecas de terceiro utilizadas

retrofit - Coneção com o backend da Maravel

converter-gson - Para deserealizar o json retornado do backend da marvel

glide - Para baixar imagens do internet (Backend da Marvel)

